大家要記得，上年反送中就係由會議雙胞胎開始

如果建制派班撚樣想重覆歷史既，黎丫

執好野 準備出街

I AM READY

班建制係咪唔記得自己做過D咩呀

人，好容易就可以聚埋一齊

到底呢個劇本係邊條垃圾寫出黎

Push

過咗成年 生態已經唔同唒 唔好以為咁輕易就可以重演612

有建設先係建制派，無建設叫保皇黨

鳩sir：你大我呀？

有無人都準備緊

投埋票先算啦

今時唔同往日
唔會612
一黎就水炮車
自己人分分鐘損失左一萬人戰力

香港人不嬲去到最後一刻先行動 而家起碼仲要過多一個月

I am ready
唔會再做順民由得你地踩到上心口

包圍立法會

About time!

準備好 真攬炒 ，香港法律已消失 唔好再俾啲法框住自己

見到今日哩幕，回憶返哂黎

政府係咪弱智？？帶頭再攬炒？？

邊個話重演612一定要金鐘進行? 18區開花咪得

已經準備好

push